踏入六月，比較接近的行動

如果有方法可以令班狗唔知，你聚到人的，請提出
如果係Work我相信所有人都會選擇用一個又安全又保障的方法接收資訊

送唔送頭唔係你我決定，係出去的人決定，我地只可以建議

唔洗問，依日有本地過案，林鄭條柒婆一定又延長個限聚令

學就照開，限聚令又照延長，所以唔好諗任何主辦機構係會拎到＂不反對通知書＂，而且活動除時有變動。

銀髮族集會

#6Jun #中環 #集會 #國安法 #銀髮族
【「國安法」弊多於利定你多於弊】銀髮族集會
日期 : 6月6日 (六)
時間 : 16:30 - 18:30
地點 : 中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中
Source :

【6·7學生與市民同行】

#7Jun #遊行 #尖沙咀
【6·7學生與市民同行-重燃之路遊行】
日期：6月7日（日）
時間：14:00(集合), 15:00(出發)
遊行路線：
尖沙咀鐘樓起步 - 梳士巴利道 - 彌敦道 - 旺角道 - 晏架街 - 晏架街足球場
🌟不反對通知書申請中
Channel @kowloonprocession
公海 :

主辦組織：
香港思流
學生動源
學民為城學生聯盟
香港獨立學社
學教民陣線聯盟
大埔中學生發言平台
中學生互助平台
馬鞍山學生力量
學生革命陣線
山城青年學社
學生歷量
中學生連線
香港獨立堂
中學時政
沙燕學社
學生陣線聯盟

【6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行】

#9Jun #港島 #遊行
【6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行】
日期 : 6月9日 (二)
時間 : 17:30公佈地區 , 18:00公佈詳細集合地點 , 18:30公佈路線
*非黑衫 , 請盡早到達現場附近
Source :

一齊打國際戰，Twitter,Reddit歡迎大家加入

連BOB叔都打國際戰線，你會唔會一齊打

最近美國單野，好多香港人都有唔同的意見，而且好影響大家打國際線的取態
點樣同外國人Connect就睇你地，冷處理又好，發表意見都好都係自己決定
但去行動之前請了解事件的全面
我地無大台，冷處理又好，積極去講都好，無人可以迫到你

轉自

氣象巴打⚠️高登連登氣象台聯合頻道

美國明尼阿波利斯一名黑人遭白人警察以膝壓頸，表明「無法呼吸」後未獲理會，入院後證實死亡一事引發的示威持續，不但蔓延全國，武力亦明顯升級。

涉事警察已被拘捕及落案起訴誤殺，明尼阿波利斯亦實施宵禁，但示威未見緩和。明尼蘇達州長今日宣佈出動全州逾萬名國民警衛，望能盡快控制情況，聯邦政府國防部亦已要求憲兵部隊待命。

關鍵評論網就近日美國示威發生的重大事件作簡單整合，容易入口，如果想初步了解情況不妨閱讀：

（圖片來源：紐約時報）

#國際新聞

墙土

推

咁快

今次追唔到喎

一年啦 各位
為左香港 繼續

香港人 建國

push

爭3秒

唔知唔覺頂佐一年了

第二神話冇了

我土

2樓

Push

好快呀過得

二樓本身係樓豬

咁就唔做人

64 都無？咩玩法

香港人
香港人
香港人

建國
建國
建國

恭喜樓主

六四呢

咁又關佢事

推！！dllm林鄭

推！！！

推呀！！！

Oushhhhh

士隹下先

希望最後真係奪回香港

又扌隹下

扌立下

Hong Kong is ours!!!

[反國安法]"反詩"兩首

扌立口左未

一邊推一邊拉

熱開第七

手

認真我地依幾代真係好多土生土長香港人
但香港就比土共同支共搞

扌隹

下

你有無水我
咁快手

未到200都上到去喎

香港人 建國！

真係第柒

正呀

所以獨立先係出路

寶巴

邊個水你哋呀

fine

hello

仲未決定去邊度開台添

熱開第三

6.9個活動班狗應該每區都有返咁上下狗力

有啲忙
要推831
格離po講旺角拉咗10幾個

不要圍爐
會沉

依日快到咁

有冇post 可以幫推

唔好係呢度開

未到200喎

不嬲都唔會喺度開啦

推返呢堆上熱門好過成日美國暴動侵侵連任乜乜柒柒啦

Sor更正，暫未知會唔會被捕

太子有十多名市民比黑警包圍

夠啦
時事第一

熱開第二

足

推土

up

機

keep 唔到到聽日
沉再

行完記得星期一番工
冇都冇改變過
記得入錢呀

失敗的拉手

唉

我以為你會用

係,知道
多謝你推POST

一年啦，大家一定唔好忘記煲底之約丫

q房網唔准留言畀emoji嘅

hello

快啲睇下係失敗的拉手

五毛死全家

nice 啲

人哋話曬係神級拉手嚟㗎嘛

基

又會咁快轉

公民黨梁家傑: 我不能叫停美國取消「香港特殊待遇」, 因為中共咎由自取

本

大家真係唔驚個肺炎？

被屌

咁你都認得我？

成日見你㗎喇

何解呢

正常

我見到都嬲到仆街，咁多血汗你叫我袋住先唔好攬炒，主觀上無可能接受到

，

人哋成功搞到一個沉咗嘅post上翻第一呀

仲要選票嘅話就要聽我哋講

但是也要死全家

炸佢機囉

點解嘅

please explain

why

覆下我啦

熱開 第三

六月仲有呢個活動

史無前例！十七區區議會聯合會議！

每區需要三個區議員
過半數先事成

下議院

胡編

見証歷史先

公投

滾

係咪出咗事

佢收咗工（好似係

我唔信

講真

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

and

你係死亡之吻

係咪坐洗頭艇

覆下小弟啦

上下水啦

好擔心你嘅安危呀

咁而家有咩行動
呢度
世界加速緊－香港要點行落去？

光復香港，時代革命

太子有十多名市民比黑警包圍

One Nation,

One Hong Kong

係你

【長文】中共在香港的滲透簡史

摘錄自流亡手足嘅新書
值得睇睇

成日掛住行動，唔使讀書嘅咩？你啲學業成績點呀？

寶巴你同佢有咩恩怨

關你撚事

冇咩呀

我見證過佢創造出一個百推一拉大戰啫

何解

612

Good evening 阿蛇

點解你會假設大家都係學生呢

pishhhhhh

文宣手足做野都要小心

藍絲就係咁諗嘢

所以要打爛沙盤問到篤囉

其實你係咪處於平行時空呢

呢個平行時空大家都係學生

因為有6成係學生，之後果4成係無業游民，我唔信要返工嘅人日日有精神去行動

點解啫

點解係呢個數字呢

你真係唔識你睇下啲法庭新聞啦
好多人都有職業架

睇得多港人港地

請問點解你會咁確實係呢個數字呢

又唔好咁講

要畀人哋講出自己嘅答案㗎嘛

第四

好

請問點解係六四開唔係82或者73開

咁6成學生、3成無業游民、1成係社會基層人士囉

咁點解你又會咁講呢

呢個數據何從得來

被拉嘅人，報稱係咩職業？

咁被拉嘅人報稱係咩職業？

畀啲確實嘅證據出嚟得唔得呀

好多範疇喎

咁你嘅數據邊度嚟先

咩為基層？你點定義
專業人士叫唔叫基層？
做入境、消防、食環叫唔叫基層？

睇新聞啦五毛

你可以畀啲source 去說服大家喎

既然你咁堅持你嘅講法

我都開始覺得同佢對答幾好玩

點解你唔畀啲證據出嚟呢

都同你講咗㗎啦

夠鐘開波!!!

請畀證據

try to name some

各位巴打絲打，唔好意思，借個位一用，提下大家勿中伏。

有冇人聽過環球專上學院 (UCHE)？

潛入旺角傳銷公司幾個月 你問我答

又到放榜ge季節 見到hkue同UCHE千其唔好讀

HKUE 改咗名叫 UCHE ( 環球專上書院 )

【踢爆】潛入旺角傳銷公司，上咗第一日trainging

？

咁你哋嘅數據又點嚟？

上面咪已經講咗喇咩

消防員，係咩職級？拉咗消防署署長？

你講咗你嗰個出嚟先啦

從來冇講過有數據
只有你講過有

依家係你哋要去說服我吖

係囉點解你唔反駁下我哋呢

咪基層人士囉

讀書

【長文】中共在香港的滲透簡史

是你

我由頭到尾都唔想說服任何人呀

我希望你可以解釋下你嘅說法啫

冇諗過要說服你
因為

五毛死全家

點解你覺得係

be creative

唔好咁快搞到人哋冇得講任何嘢嘅

都問咗你基層定義係咩

唔係你說服我哋嘅咩

解釋下啦

可能佢又會駁我呢

點解我哋要說服你呀

發揮下創意

你提出成個說法出嚟喎

而我哋過嚟問問題咋喎

反駁同說服係兩樣嘢

食花生

如果我見到我都會想食花生囉

講下幾句啦

平時見到dj pepe 玩到好癲㗎

晨早Block 左條友
無留意佢講咩

不推文

頂 唔小心拉左

比你發現左

值得學習

係咪出咗事呀

有冇事啫

係咪畀人捉咗

覆下人啦

你係咪坐緊洗頭艇

俾公安捉咗

花生

覆下人喇衰鬼

窮人同天真嬌先會出去付出

你都幫手講幾句啦

原來佢就係佢口中所指嘅人

我淨係識推post

你宜家吹緊水

What happen

喵

又多一個

有冇人呀

你知點做㗎啦

佢換更？

我想同佢傾喎

又多個target

咁你係咩？

我都想

點解呢

點解你覺得只有呢兩種人會出去㗎

試解釋

出咗事又唔單聲

出嚟啦

我冇你咁有毅力

你可以玩copy and paste㗎嘛

why why tell me why

都懶

tell me tell me tell me

好簡單咋嘛

熱門3

w

出去睇其他嘢先

撚到上番去

h

y

一齊撚毛

為何

好簡單咋

explain

角

有咩再召喚我

蝦人嘅

點解你唔覆下我

Pish

你只要打幾個字

然後回答我的問題就可以

我的問題是

林奠好撚醒，懷疑確診咪剛好有借口延長，吊佢老母真係幾撚好野，唔好睇少佢

到底 你 的 資料 來自哪裏

這樣

才可以

說服

小弟

answer me

到時見

說下

呢年過得好快

你之高見

啫

傷害了我的心

講下你嘅高見啦大師

50幾個回應

唔通

唔通

唔通

上次同人哋玩到去二百幾個回覆呀

你有咗

快啲出嚟覆下啦

我好擔心你呀

係咪有心事呀

做乜唔應人嘅

行動post

你好呀

點呀

無所謂，沒關係

你永遠不會成功

百貨應百客

記住這句話

已經有很多失敗的經驗

人家都說他是傻瓜

我地需要更多聲音
更多報導
多到好似五大訴求缺一不可
頭炮好緊要
唔可以有機會比人spin 或抹黑

飛雲黎喇
美媒Vice News報道香港獨立既聲音！！！

這世界這種事情很多

你有目標是好的，是一件好事

不要太著重得與失

你知唔知你有精神分裂

精神....分.....裂

無人嘅

因為有得必有失，失了必有得

一齊傾

大家好

好膠

只是想古靈精怪的方法是沒有用的

成功並不代表有錢

Peter 今日休息

Peter 仔喎

你有無出去賺錢？

halo

拿個肺出來就可以頂一下

當你明白了這一點，人會很開心

頂你個肺，就是這個意思

走到人生盡頭才知道贏輸

呢兩日開turbo 賺好多

係

成日見到佢

有客到，來賓請留步

不同一般人的理念，你才會成功

有無興趣去呢度
問問題？

On99 生勾勾

一齊傾傾

哎也， 傻嘅呢個人

可不得了

咁早瞓？

運氣不是等回來

吹咩？我鐘意

五毛去哪兒？

咁就係做人，咁就係氣勢

每一舊都有佢既歷史，佢既故事

麻煩快一點

比個機會你說服我哋要去說服你

是嗎

紐約市長白思豪：「示威者包圍警車是不恰當的……我不會指摘警車衝向示威人群」

熱開第二

are u ok

千萬不要回想過去

你唔覆點賺錢

有毛咩

一起來吧

真的是毫無人權

人呢

因為我地係香港人

為什麼現在不同了?

你真係厚多士

long time no see

Pish 行動post

come come

瞪著眼睛，真嚇人

今年做咗咁多野

好野

有人嗎

估計有
忽然彈上榜

唉也死喇唉也死喇

睇下先

謀左一輪搵目標
呢個之前係沉嘅

下

咁奇怪

回魂未

講展開論述

怎麼了

你累了？

台

說好的回覆？

唔好消失啊

你知道唔知道
有人在等你

喂啊

返嚟啊

唔好走啊

唔好有事啊

有傾有講
做咩要走

等著你回來

返嚟幫我推

點解要走

回來

變咗香腸？

變咗香腸比人食咗？

pattern 出現了
阻我過三爆四

Hey

我唔想說服你啊

點解你會有呢個錯覺

諗多咗

請你講嘢啦

I see

回來我身邊～

喂

繼續chllenge下先

嗚啊

繼續觀察

哎喲 怎麼消失了

隨時歡迎你

點啊？搵緊數據？

五連

十連

你好嗎

沒有挺身而出的英雄
只有鍥而不捨的凡人

完成

得左

有冇沉到

天氣幾好
出嚟講兩句

P

效果唔係而家
時間證明一切

而家係你講先

比一萬次機會你講

你又唔講

咁早訓嘅

你講啦

喂~~~~~~

hi hi hi hi hi

咁無禮拜嘅，人哋問你問題又唔答

有冇人

有冇

有

。
.

禮貌

唔應人嘅

tell me please

又係你話出嚟活動嘅人有3成人無嘢做嘅，9噏完誤導人之後又唔解釋數據邊度得嚟嘅

可憐哪

你幫抗爭者做過普查咩

do u hear the people sing

Do you hear the people ask

樓主點睇佢

ask you

please answer me

we want answer

被人説服咗？

answer me la

Let's not be rude my dear

回
答
呢

原來寶寶黎咗呢度
捽咗百幾個留言

hi

你同721一樣

唔見人

831
打死人

Darling even ten-year-olds know it's basic courtesy to answer people

邊個說服邊個

點啫

你忙緊？

pushhhh

平時睇開文匯大公？

説服到你未？

係咪說服咗喇

定係睇開白粉報？

唔見人

721

説服到未啫，有無都答人吖嘛

你唔出聲就當說服咗架

千其唔好放棄
香港再出發需要你

好衰架 唔應人

好期待你的回覆

你自己點說服自己？

有d比較容易嘅 即沉
今個凌晨 扶不起的啊斗

x2

你點啊

來 為何還等待

人哋問你問題連please都講埋喇，大家show返啲教養吖

趁

國家有其他任務比你？

你去咗廁所？肚痛？

大家

哎呦 等緊你啊

好聲好氣同你講

你又唔覆

我等著你回來

講你又唔聽

聽你又唔改

講你又走

不服來辯

住北韓？斷咗網？

真係好奇怪

係咪click rate 嘅比重高啲

哈囉
膀豬
阿李哈些呦

200啦

食咗飯未？肚唔肚餓？煮個麵你食

寶寶

撚毛撚得太開心

係咪要挑戰三百呀

有啲難道
我就詞窮

你呢

上熱門就要隔日先有效果
當然唔係懷疑呢兩個開po嘅人
只係今日已經再三開 太多啦

不如拆散啲字咁樣逐隻咁打

度*

佢同721一樣

=唔見人

我見過熱門有兩個完全一樣嘅post

只不過一個係吹水台一個係時事台

可能越多po講呢一個議題，上到熱門嘅機會越高

不如搵埋其他人一齊玩啦

撚毛

咁唔得架喎

咁你係咪已經被說服了

唔知吖，而家淨係留意緊時事熱門同最新

幾時先出現？
明年今日？

阿彌陀佛

我記得我有cap低過

我睇下搵唔搵得番先

我佛慈悲

我佛你

毛毛呢

大家覆咗成200個嗰條友囉

你係咪有屋企人叫金妹弱？

定係叫金妹乜

金妹牌芝士腸好好食

可能叫金正恩

你說什麼呢

金日成

數據呢
食咗？

where is that data

阿強

金妹強？大根妹？

金正日

金妹！你識唔識金仔

就黎三百個
撚到台都唔得閒開

服未

你同大野巴勁呀，玩殘兩隻

不如直接喺度開啦

而家一齊傾啦

有兩隻咩

你最近還好嗎

點解 點解嘅

尚愛看少女漫畫嗎

火雞姐細妹同巨lin?

唔見lu

點解要而家說服
唔係聽日？
唔係後日？

咁負八係邊度黎

又係你呀大根妹

火腿

最近 近乎沒露面

我哋對你有infinite love

金妹牌個logo 好似依個

你有新對象嗎

巨lin 得咗咩

認真呢

你有新對象嗎 ?

應該係佢依家嘅心聲

大根妹要大根嗎？

無間道

真想帶你見見

有班友唔覆喺度送腐皮㗎嘛

收咗皮啦

你嘅推薦

你直接覆佢啦

新food panda

721831101111

收咗工？

冇錢賺囉

Push push push 歸位喇手足

我剛識到的他

我想聽你意見

咁快賺完錢喇咩

這算是病吧

仲有你嘅推介

為何無論我 願意怎樣試

你再唔覆我當你講廢話㗎啦

Say something

大根妹要巨根嗎？

夏日熱辣辣

怎樣也 不可一樣愛慕她

難道沒練習太耐

感覺都追不回來

是你是你 令我又谷氣

試圖再 努力愛

希望deanie 姐把靚聲逼到你出嚟啦

汝, 何棄療?

1分？佢地好似有呢個單位
10分=1毛

也顯得不自在

原版

各位晚安

係咪咁樣計法㗎

阿強！你點啊阿強！唔好屎啊阿強

goodbye

小強

若果你 未覺荒謬

以前去d討論區
佢地有隻方便麵
裡面有個1分硬幣
佢地話好懷念隻麵

早d訓啦彼彼

bye bye

so

點啫，你搵到巨根未

又係你

不如你代救世巴切

bye 牙求

Byebye 伐伐

姐係有

唔好覆啦

陣間搞到你瞓唔著

豬仔Bye Do not Reply

被傳聞談論的瘋子挽著手

Do a deer a female deer

上次庫仔都係咁樣delay

Reply

大佬

代切

很感激 喜歡我十年 仍不休

搞咗成個鐘頭都冇得瞓

原來你係代佢找數

所以叫曬大家出嚟

Re a drop of golden sun

咁你要切啲乜嘢呢

佢好似代你找數喎

唔怪得佢同我講佢眼瞓

Mi a name I call myself

近日舊同學説我已 耿耿於你心六百週

拉

不停咁樣講早抖

係咪代切呀

hi油 bye

瞓啦

係咪想陷入循環

今日咁遲

今日咁早瞓嘅

仲勁過輪迴眼

户哥

戶頭

佢要代救世巴切呀

户絲

早唞啦

户哥去完shopping未

油dee

無實驗對象

入咗黑洞

我好眼瞓

係庫哥

你户絲

很可惜

佢有咩切?

晚安

我

行動post
推

早唞

幾時食佛跳牆

可能要切除胸部

無限月讀

這一世未能長廝守

悲劇

打沉你

屌心諗係jm9

切手指

你要食返做返真正嘅你呀

切腳指

我已經成為真正嘅自己，你呢

係裡面發下夢

咁你又講

金妹強一次

但事實 如若告訴你 或更內疚

金妹強兩次

咪以為我唔記得你呀

金妹強三次

成交

人終其一生都未必搵到真正自己，我唔敢講

快啲出嚟再show下自己超凡嘅能力啦

定切子宮頸

邊個like完又消失

啱啱做完沉睡中的主角

Fa a long long way to run

費事有子宮頸癌

不如你負皮佢啦

太掛你呀

Sleeping Beauty

我愛過哈囉吉蒂嗎 以乎沒有

何

解

呢

因為我冇摷佢

我都係

假使世界原來不像你預期

Sleeping beast

我p牌

你要忠於你自己嘅心呀户絲

你幾時出糧俾我

我播呢首囉

狄更斯 是 漫畫嗎

唔夠你日日都返工

Sleeping bed

同志

有其他唔係㗎嘛

my heart will go on and on

失敗的拉手

出來

Titanic

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

Sleeping dead

人妻係邊？

仍然少女誤會了嗎

唔係想潑你冷水，但係如果限聚令佢延長至6月28日，而同時，係6月28日或之前將國安法刊憲，而條文中將所有遊行而威活完全禁絕，或者用一個極苛刻嘅要求，例如所有活動必先經過警方以及國安部申請並得到雙方部門批准，就算批准咗，活動開始前國安即時拉搞手，並要求警方鎮壓出來嘅示威者。
請問到時又點解決？

播下啲parody先

迷戀蔽眼 才給美化

開工未

好可愛

咁你開咩工呀

應吓人啦

狂歡三寶好高汁嘅

冇變過？訓咗一年？

我以前好鐘意Winnie the pooh架

你說服到未呀

你記得收錢
五毛錢

北京都五天工作週
你放得假未

星期一12點又開工喇

迪士尼

我buy華納嗰邊㗎

好耐冇睇過回憶啊

animaniacs

你明未呀

bugs bunny 好經典

阿強！你去咗邊勾佬做咩唔返屋企

好鍾意佢

我怕羞

勁有教育意義

daffy 幾悲劇

你係咪想吸引人推po

佢排牙可愛仔

妹強

金金

有冇睇過tom and Jerry

金絲

緊係有

妹妹妹妹

小狼 晚安

而家啲人唔知識唔識

無法超越的經典

美國動畫其實好高質囉

弓厶虫 女未

有冇睇丁滿與彭彭

where are u

係啊仲好鍾意睇唐老鴨

有

阿姑拉媽他他

不得了

唐老鴨好經典

睇嚟佢哋有三姊妹

直接播廣告

叫donald都係好嘢嚟

Successful marketing

以前睇廣東話配音

唔知另外係邊兩位呢

寵寵寵

彭彭

嘩正
我都係

令我好老皮～

trump

彼彼

救救

如果係希師奶就仆街

好彩咋

左膠

忘了吧？

如冇意外

-0-0

民主黨對華政策真係軟弱無能

我愛侵侵

完了吧 然而你不在

寶巴 咁就六月
咁就一年

雪兔 晚安

六月之前我諗大家都冇咁留意政治

好正啊

唔是啦～
5年前已經留意

777connect全世界

調到perfect

我都係啦

多咗好多人就真嘅

完美嘅加速主義

外星人唱歌咁款

成功嗎

係真好事嚟

攬炒之母

咁播佢真係唱歌

你返咗黎喇

最開心係我身邊嗰個五年前係藍色嘅朋友變黃

諗太多了

飲緊水差啲噴

攬炒全世界

真係佢黎?

要多謝老師同師兄

SNL係咁

我都有不過繼續行嘅人
真係少咗

加速咗30年

上Saturday Night Live

邊個係老師

我真係好多謝通識、中西史同互聯網

我相信佢哋仲喺度

根本係當年蘇聯喺阿富汗嘅級數

好鬼正

笑什麼

一年已經完全唔同哂

中西史

都係嘅

自由民主嘅國家就算政治人物係幾唔願意都要畀人笑

cls 到

我諗上年年頭冇人預計到

遲啲可能連習大大佢堅似維尼都冇講唱

同志

我中史老師就係搞到我知道中國人嘅垃圾國民性

感覺好複雜

今年年頭都冇人估到

堅持走落去

嗰陣嘅中文老師 同 一個喺圖書館識嘅師兄
佢嗰陣仲帶咗我出金鐘

應該連柒婆自己都估唔到

係中史老師真心好重要

中國係咁㗎啦

畀人舒一口氣嘅節目都唔識

我係彼思呀

算啦

SNL 邊個執政就針對邊個，都好公平嘅

武漢肺炎

勁估唔到可以咁樣身教

柒到咁

迪士尼得返404

人哋係通透中國人嗰種垃圾

仲成日叫我哋睇魯迅同柏楊

me too

依個係轉捩點添

依家到美帝上場同支那對打

武肺

好嘢嚟啊藥

真心正

如果換著係西方國家，即刻認咗佢啦

用嚟做公關perfect

Thx 手足

thx手足

鬼叫美國形容係大鑊過珍珠港同埋911呀

支那人最要面子
唔講得笑

佢呢啲書到而家都仲可以睇

咁證明呢個民族完全冇進步過啦

「提交不反對通知書」係乜？邊個提交？
警察係發出不反對通知書
人係申請不反對通知書
申請係技術用語 提交根本文理不通
你唔中意港共都唔好語焉不詳
有本事就打狗 無本事就要跪 而唔係跪咗扮無跪

因為佢睇通咗中國人嘅奴性，所以唔主張中國有民主

垃圾面子文化

暗黑兵法，叫醒哂所有人

依家唔只香港人想報仇

美國人都想報仇

岩啊
仲好到肉
魯迅係到一定激死佢

堪比一戰嗰個槍殺皇室事件

民主唔止係制度
仲係一種文化

鬥黃呀

他們不知風趣幽默是何物

老實講，佢地係唔值得有民主，只不過管佢地嘅政權一定唔可以係共產黨學新加破就最啱佢地

紅字

魯迅真係

btw,你有冇睇過鍾祖康啲書

共和民主兩黨

一齊發功呀

孫中山嗰個訓政真係有存在嘅意義囉

屌

聽過 未睇過

又係

係師兄帶我出
嗰陣冇朋友 成日去圖書館睇書
之後就識咗佢如果冇咗佢 我可能仲係港豬

人大有投票架！好民主架喇

柒婆真手足，不停用火水救火

早抖啦各位，聽晚見

奴性好重

全力支持極速巴唱歌

來生不做中國人

你可以睇下佢啲名言

你點會冇朋友
我咪你朋友囉
手足嘛

沒有，沒有，沒有，通過

人哋票都冇見過

多謝師兄

要好多謝佢

早抖

聽過！正啊！好介紹

咪出啦， 送頭 加 傳毒

老毛版

1票反對
霞姨！飯盒呢

超正囉

好師兄

為什麼呢

當差有冰high

同志們

我真係想知道喎

可唔可以解釋下

偉大領導毛主席萬歲

中學嗰陣

習總

wiki 名言都好多

老師都好人
師兄都好好人
朋友既嘢如浮雲
明你既會明你唔好太介懷

霸氣咁多

港獨派

因為佢係幫助地球去除咗成千萬中國人嘅領袖

阿戶同庫仔呢?

最大功績

中國武漢肺炎

一年

咁夜

係咪架

你點知的

我已經冇介懷

犀利過納粹德國同埋蘇聯

自己親自落手去除人口過剩問題

有冇送尾？

毛澤東萬歲

支持支持支持

日子過得那麼快

送手呢

叻仔

送腳呢

真心cls，真係落到手嗰吓好嘢

送J?

呢個武器叫共產主義

死極都仲有
唔怕！

送眼呢

送毛

蝗蟲

送中？

沒事兒

送禮

唔驚

信政府唔驚

送....
宋仲基

你係咪要代找數呀

你有心喇

成功不必在我

送j畀我哋睇

會否太爛

不過有時諗 如果我冇比人蝦
會唔會識到朋友
會唔會咁冇自信 會唔會做咩都唔上心

不過世界冇如果

民國中文係由右至左讀㗎

功成不必在我

越死越有

不完美可改善

偽共産主義

過去嘅事由佢過去
你想改變永遠都唔會遲
總有人值得你得佢上心
總有人想同你做朋友（我）

又有人代你找數啦

佢哋啲文宣又7
啲句子又唔掂

真外儒內法

諗起武漢

邊有人咁鍾意係一啲事物面前加啲咁多形容詞㗎嘛

例如會議要勝利地進行

25kg冰毒

覆下機啦

食冰食上腦

出唔出唔係你話事

不如都係睇范冰冰好啲

邊有咁多冰畀你食呀

係喎

點解係由你話事出唔出嘅

唔加多啲形容詞
點遮蓋到佢哋9流流嘅做事方式

有心冇力呀

多謝巴

幾時都話連登有愛

死極都有咁多人

偉大光明正義嘅共產黨快啲過嚟

販冰兵

嘥鳩氣

搵到大台啦

收咗工喇

快啲過嚟拘捕佢

咁後生話自己有心冇力
有煩惱可以拎出嚟傾下

原來你就係煽動顛覆國家嘅神秘大台

燒足兩日屍

有人又代你切了

快啲決定啦

我記得之前有人講過佢哋嘅新聞報道係有一個格式㗎

當兵有冰high

做咩啫你

邊個

原來你就係潛伏得咁耐嘅大台

陌生的人人

切唔切啊

而家有兩個代切

切頭就送頭

之前吹復工復產吹到好大
相反就先係事實喇

是咪代切

三個

有失敗的拉手

咁嘅狀態過咗成年

唔太鐘意放負
咁啱講起 先講多咗

人哋爆咗深圳嘅樓市跌緊吖嘛

咪出？你係傳說中嘅大台？
人嚟 拖佢出去

送手就切手

送j 就切J

同你相反
我鍾意放負一年好快過

送毛就切陰毛

毛毛原來係出嚟代切

邊個咁大膽爆出嚟

切呀

你叫邊個唔出

咁所以我哋下次除咗問佢問題之外，都要叫佢切

微博

做大台 會好危險架

原來你係中共口中嘅c i a大台

不要命了
好耐冇睇微博

習慣咗有d嘢自己搞掂

咁快一年

傳毒同運毒都係販冰兵做架

我都係睇連登同品蒽先知

唔緊要
你開心就好
突然已一年

睇得多官媒新聞
真係會令人大笑
有時我都會睇
了解下對家嘛

你今日切咗未呀

傳毒未聽過
運毒就聽過

又係

反正到最後中國就嚟贏

切下啦

切咗丁

武漢肺炎已經唔算係大絕

就可以食出前一丁

你切不切

自我欺騙到呢

人人=大台？
人人是大台

切一切，妙妙妙

可能真係好唔掂 會放吓啦

好快

點解係人人
唔係人
因為你唔係人？

求幫推,深夜行動po

成日幫香港嘅參議員Josh Hawley俾小粉紅搞緊

切少少啦

直接覆人啦

等我加入追數行列

我隨時on call
當我們一起走過
一年

我都係24小時服務
有咩負想放都可以搵我

依一年永世難忘

thx手足
我哋仲可以繼續好多年

冇錯

大家頂住呀

仲未訓

文宣多一陣

快d訓

整緊宵夜

Pishhhhh

食完就訓

食花生中

睇救世巴對Peter 仔嘅睇法

係邊度 我都想食

救世巴新po

完咗

太遲入

follow 佢就早入

冇follow過人

認真呢

我要瞓了

早唞

你覺得呢

Bye bye

根本無人理佢個戒嚴令
成班係武漢肺炎遊行不了

pushhhhhh

是日電台

【TVB廣告商，醜聞日日唱】香港再起動廣告商 ：女性天使PHD (1 June)

you諗you

what

呢一個高深嘅語文我睇唔明喎

恕我孤陋寡聞

到底係咩意思呢

點解嘅點解嘅

請呢位大師解釋

太深奧喇

點解要一半英文一本中文呢

你think你

me 諗you

only u

好好地打中文唔得嘅

頂

You冧you?

阿強你咩意思啊

can take me取西經

今日玩唔到咁耐
一陣想睇下書

強妹你早餐食唔食火腿架？

火腿好好食

你係咪有三姊妹？

He諗he

777諗777

芝士腸都好味

火腿夾包都好好食

有冇金仔弱啫

你呢排好忙？

好衰囉 唔覆人

好想食火腿

阿強！
強妹！

好男人名

你知道唔知道
有人等緊你

係 叫邊個？

唔好走

唔明你講乜

茶走

啡走

我都唔明你講乜嘢

奶走嗎